你地份野係勞動關係，唔係奴隸交易

今日晨早應該自主唔撈
不過奴隸思想根植人心，係唔會思考呢樣個人權利
每個人都好似囚徒困境，驚有人返自己唔返
結果個個都跟住返，揀左最差既平均值

醒目既，成班部門團結既，就集體射波啦
夠疆就成個部門、成間公司炒曬